再遍地開花得唔得？

參考之前8月5號多區集會得唔得？
1)唔怕黨鐵封站
2)大家熟路啲
（唔少次係現場問手足討論退路發現大家唔熟路）
3)警力分散
（以大西北為例 個日天水圍打左好耐 班狗放左好多人係到 屯門就好夜先有狗行動）

最大問題
咁嘅模式會演變成陣地戰, 有機會重複近兩次嘅問題

其次各區手足經驗 和勇人數難估計某啲區可能會失守